傳香港廚藝學院有意申請升格為大學

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

咪搞串個party喇

弱撚智 都唔知呢班係咪五毛黎 令人對個遊行反感

完全封鎖「長江実葉」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

18區，區區有大學